其實依家巴西疫情最嚴重

係咪拎左主導權

做咩唔打科興

你條傻鳩個閪腦最撚嚴重

而家首都利智數字係幾多？

巴西石頭

利智

要問下李連杰